mavic 2 pro出嘅相用Lr唔俾執色

Lock住咗
有冇得搞

獻醜不如藏拙

唔識用就咪鬼買啦

你去叫班港女咪撚買相機啦屌你老母

感情台5P死返出去啦

有冇攝影台清泉出嚟解疑釋惑

俾個畫面睇下點鎖死法都好呀

9成9樓豬個lr係冇license

部mavic定LR用老翻？

唔關事 執其他raw一樣執到

關事，你老翻個版本冇updated到mavic pro個raw格式

笑撚死樓主不如寫email去adobe 問啦